(連仔入一入黎) 近排用連登唔知點解會勁熱

我近排用連登食電食得好嚴重 一開連登成部機就勁熱

用緊ip7plus ios10.3.3

可唔可以搞一搞人尸

最新版本？

係啊 最新版本
os就10.3.3